今日用左成副身家買牛仔

上次還晒比財仔都仲未夠首期
今次搏多轉
時勢造英雄 買上!

今朝果轉都已經fat fat

翻成倍

lm

真係翻埋船

幾時？

同麵麵同船

黃金比例

見你咁誠懇，留左ifc天台頭位比你

希望你放左

過左

開市再說

Win

多謝

跌得少少

日日都大成交
入貨入得咁明顯

最至見25500以上

個莊今次好有良心
慢慢平淡倉

升2千

俾到首期未

得100點當我乞衣？

要2000點
唔係300點呀

收手喇，賺300、200就返歸喇

阻不了我
all or ...

240都難 點上250呀

日日低位大成交
一定係收貨
要拉返上去散貨

我撐你 短線好大機會上返去
全世界放水救市 最少2星期內跌唔到落去啦

唔會走，今日再借錢開call

Put爆你

嚇鬼咩

股神

跳樓未？

做唔做到香港巴老就睇今次

你快d買熊

要再買溝貨

橙

買call完全唔驚 信呀爺

圖都冇張, 我夠話沽左十萬張期指

唔信可以出返去

收回未？

未

咩價位回收?

仲有一千

聽日就88

咁就繼續打工

成副身家10000蚊？

唔好去新鴻基d商場跳